无论是质疑还是相信《霍金》的，都应该看看此片！！！

屌你老母

得啦，單機啦

以為假膠，一起底，哇屌，低質到

利申：blocked